你班暴徒！

唔好一群人用地盤LED強光段閃燈呀警察叔叔視力會受損架，一陣望唔到野就唔好啦支持呀sir